====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une occasion pour les remettre progressivement dans le droit commun de la ville dans le cadre d ' une politique territoriale .
Entity Name (Type) :: Une (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Une (LOC)
Total entitiy counts: 1

